家和真係萬事興

老豆老母日撚日嘈
又要窮又要威又驚
做佢地下一代同戴左條狗鏈無分別，去到幾遠都比屋企問題拉住

總結：窮人咪生仔，生既死全家

no ppl?

死埋你？

駁唔到

窮人真係咪生仔
岩岩同屋企又為錢嘈